是日第一餐 餓撚請入。。。

我唔食得辣所以叫了唔辣，但點知都係辣到出哂汗

吉妹
邊間呀

成日咁晏食對身體唔好呀

紅磡，應該是新開的，試業中

頭先掛住睇電視重播保持通話，睇完先落去食野

先生 保持通話呀

先生 請你保持通話呀

杉菜

大s幾白滑

南仔食咗狗食未？

係呀 靚過楊丞琳

兩種不同風格啦
楊丞琳係可愛類，近年多咗女人味
大s一直都有種姐姐feel

楊丞琳係樣衰

狗食留返比自己享受